<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameData>
	<LocalizedText>
	<!-- Author : 3JIO6HblU_Kycb -->
	<!-- With the help of _vadya_queen -->
	<!-- Special thanks to _vadya_queen -->
	<Row Tag="LOC_CHANGELOG_CONGRESS_DESC">
    <Text>
        [ICON_BULLET] Конгресс по производству юнитов изменён: теперь +50% к стоимости производства / золота / веры (было +100%) или -25% к стоимости производства / золота / веры (было -50%).
        [NEWLINE]
        [ICON_BULLET] Договор о контроле границ: Голос A — позволяет покупать клетки со скидкой 50% за золото (ранее — культурный захват при завершении районов).
    </Text>
	</Row>
	<Row Tag="LOC_CHANGELOG_IMPROVEMENTS_DESC">
		<Text>
			Все улучшения теперь корректно дают туризм при открытии «Полёта» в размере их культурной отдачи, если не указано иное — исправление ошибки Firaxis.
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Рыбацкие лодки[/b]: дают +1 к производству.
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Рыбные промыслы[/b]: перемещены на технологию «Навигация по звездам» (ранее — повышение Лян). +1 к жилью (было +0.5).
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Форт[/b]: теперь даёт +1 к обзору и открывается на технологии «Военная инженерия» (ранее — «Осадная тактика»). Обзор распространяется и на уникальные форты (Па, Великая стена, Алькасар).
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Лесопилка[/b]: +1 к производству при изучении «Баллистики» и «Синтетических материалов» (ранее — «Сталь» и «Кибернетика»).
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Плантации[/b]: дают +1 к производству, если построены на равнине.
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Геотермальная станция[/b]: перемещена в технологию «Химия» (ранее — «Синтетические материалы»); +3 энергии (было +4), дополнительно +3 энергии и +1 науки при «Синтетических материалах».
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Каменоломни[/b]: +1 к производству при «Военной инженерии» (ранее — «Порох»), +2 к производству при «Космонавтике» (ранее +1 при «Космонавтике» и +1 при «Предсказательных системах»).
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Железные дороги[/b]: теперь требуют 1 железо (ранее 1 железо и 1 уголь), открываются на технологии «Научная теория» (ранее — «Паровой двигатель»).
			[NEWLINE]
			[ICON_BULLET][b]Приморские курорты[/b]: минимальный престиж — Притягивающий (ранее — Потрясающий), теперь можно строить на холмах, туризм и золото равны 150% привлекательности (ранее 100%).
		</Text>
	</Row>
	<Row Tag="LOC_CHANGELOG_VICTORY_CONDITIONS_LEGACY_BBG_SETTINGS_CULTURAL_VICTORY_DESC">
    <Text>
        [u][b]Культурная победа[/b][/u]
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Базовый туризм от чудес света изменён на 5 (ранее 2)
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Количество туризма, необходимого для получения туриста, снижено до 150 на игрока (ранее 200)
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] «Компьютер» и «Охрана Природы» увеличивают туризм на 50% (ранее 25%)
				[NEWLINE]
				[u]Обновление Великих произведений:[/u]
				[NEWLINE]
				Великие произведения искусства закрепляются за местом только на 2 хода после перемещения или создания. Произведения одного и того же художника больше не получают штраф, находясь в одном художественном музее.
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Шедевр литературы: 4 культуры и 2 туризма каждая (ранее 2 культуры / 2 туризма), дополнительный +2 туризма в Опере и Балете
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Художественное произведение: 4 культуры и 4 туризма каждая (ранее 3 культуры / 3 туризма), дополнительный +50% туризма с «Паровым Двигателем»
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Музыка: 12 культур и 8 туризма каждая (ранее 4 культуры / 4 туризма)
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Артефакт: 6 культур и 8 туризма каждая (ранее 3 культуры / 3 туризма)
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Реликвия: 4 веры и 4 туризма (ранее 4 веры / 8 туризма)
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] Рок-группы: потенциальные продажи альбомов уменьшены на 20%, теперь составляют 80% от стандартного значения
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] «Христос-Искупитель»: снова даёт +100% туризма от приморских курортов (ранее +75%).
				[NEWLINE]
				[ICON_BULLET] «Культурная гегемония»: +25% к мировому туризму (ранее +0%).
		</Text>
	</Row>
	<Row Tag="LOC_CHANGELOG_DISASTERS_DESC">
            <Text>
                [ICON_BULLET] Засухи и торнадо полностью удалены
				[NEWLINE]
                [ICON_BULLET] Метеориты отключены на всех настройках бедствий, кроме уровня бедствий 4
                [NEWLINE]
                [ICON_BULLET] Снижена вероятность полного разграбления района и улучшений из-за бедствий
                [NEWLINE]
                [ICON_BULLET] Стихийные бедствия больше не убивают гражданские юниты, за редким исключением вблизи природных чудес
                [NEWLINE]
                [ICON_BULLET] Доход от производства после наводнений уменьшен, чтобы компенсировать изменение в [b]Водяной мельнице[/b]
				[ICON_BULLET] Лесной пожар: +1 [ICON_FOOD] пищи за пожары в лесах. +1 [ICON_PRODUCTION] производства за пожары в тропических лесах (ранее давал +1 пищи и +1 производства за любые лесные пожары).
            </Text>
        </Row>
	</LocalizedText>
</GameData>
